老老實實林娜璉可以成為全twice最紅算唔算一個奇蹟

煩樣煩聲, 成個人個feel都好自大好煩, 就算知佢恰多腎之前睇twice節目都會skip左佢
再加埋人格好明顯有問題, 反而最多fans

唔係子瑜最高人氣咩
日本果邊好似係momo定sana

子瑜得啲台狗打飛機 最紅應該係sana 日韓美fans殺曬

總之一定唔係林娜璉啦

但認知度最高好似係佢
個整容膠樣係幾易認嘅 仲要個個mv都明捧佢

次次開頭都搵佢開

chorus都係佢

唔想比外國line搶哂風頭 想棒紅一個韓國本地人

我一直覺得佢同當年參加101個港女好似樣 都係咁膠

成日搶風頭

Shin Ng?